有冇人有盆骨前傾呢個問題？

上網睇好多都話可以靠運動矯正，
係咪唔需要去睇脊醫

利申：做緊矯正運動，好似成效唔大

我好似有

我

一跑步下背就痛，好撚慘

有無睇ATHLEAN-X, 好撚正

我都係，跑完步會痛，番工又成日用錯腰力
條腰搞到好緊

改緊寒背

我都有 唔識搞

點知道？

你Google吓就搵到
瞓喺平面就check到

睇黎都多人有呢個情況

要強化肌肉同拉筋一齊做

Push

推